<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Блог Иван Человеконенавистника]]></title><description><![CDATA[Ведь ангелы тоже умирают...]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com/</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Fri, 05 Apr 2019 04:01:14 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Từng là tất cả]]></title><description><![CDATA[Mình hồi năm nhất, quen 1 ng hơn mình 3 tuổi :)) Mà thời đấy, năm nhất hay năm tư cũng đều là sv cả thôi, nên tình cảm dễ thương vl ra.
Mỗi…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//tung-la-tat-ca/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//tung-la-tat-ca/</guid><pubDate>Thu, 04 Apr 2019 14:26:16 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Mình hồi năm nhất, quen 1 ng hơn mình 3 tuổi :))&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mà thời đấy, năm nhất hay năm tư cũng đều là sv cả thôi, nên tình cảm dễ thương vl ra.
Mỗi tội không dài, quen đc có 8 tháng. Hơ.&lt;br/&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mình quen bả 1 phần cũng vì tật sống về đêm của cả hai đứa.&lt;/strong&gt; Dạo đó chuyển vào kí túc xá khu A ở chưa lâu, nửa đêm tầm 12h-2h sáng đám sv ngủ hết thì mình hay lang thang dưới sân bóng nghĩ vẩn vơ chuyện tương lai. Cũng để ý thấy dưới chân tòa nhà A10 chỗ sáng đèn gần như tối nào cũng ngồi thừ ở đó, cứ thế cả 2 tuần. Ban đầu kệ, sau đánh bạo ghé sang mới thấy mặt ướt đẫm nc mắt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Nghe nhạc cùng t đi bạn. K cần nói gì cả đâu”&lt;/em&gt; - mình đưa tai nghe ra, rồi cứ thế thức đến 3h sáng.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thì ra là thất tình. Quen 1 ông Bách khoa, K08 (là sn 1990 cùng tuổi), bạn thì học Nhân Văn. Chia tay đc 3 tuần, mà thôi chuyện 2 ng đó mình k kể ra đâu hoho.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bữa đó play hẳn nguyên 1 list của Evanescence. Cũng là lần đầu bạn biết rock là gì luôn. H chia tay cũng đc hơn 5 năm rồi, nghe đâu bạn cũng ở trong cộng đồng hardcore ~~
&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Đêm xuống mà có người chém gió cùng ai chả thích.&lt;/strong&gt; Vụ tán bả mình cầm cưa là chính, mà mình cũng đếch biết là tán luôn vì đơn giản cứ thích rủ thế thôi. Hết xuống cafe A6, rồi đi ăn tối, gọi là lợi dụng bả 1 tí - bả sống mòn mặt 4 năm trong ktx rồi nên nhờ bả mà mình biết sạch bách mọi ngóc ngách mọi quán ăn ngon ở làng ĐH, rồi ăn trưa, ban đầu thì ăn ngoài, sau bả rủ mình qua trường Nhân Văn ăn luôn. Nghe đâu trai trường ngoài k dễ đc gái Nhân Văn rủ vô ăn trưa, huống chi mình Bách Khoa, chung trường với thằng bồ cũ chết tiệt của bả!
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Chuyện đi đêm k dừng ở mỗi cái làng đại học bé tí.&lt;/strong&gt; Mình học ở Thủ Đức nhưng tâm hồn cứ treo ngược ở thành phố. Học xong cũng nhảy tót lên xe bus vô Q1 đi chơi thôi. Có 1 dạo (biết nhau tầm 3 tháng r) đang hồi ở Gloria Jeans chỗ hồ Con rùa, đang lướt lướt fb thì tin nhắn nhảy ra &lt;em&gt;“ê nhóc, đang đâu?”&lt;/em&gt; - &lt;em&gt;“Q1 nè”&lt;/em&gt; - &lt;em&gt;“Gloria Jeans đúng k???”&lt;/em&gt; - wtf, mình thấy có cái đéo gì đó k đúng, quay mặt ra phía sau thấy bả thù lù ở đó tự bao giờ. LOL. Chắc vô tình thôi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Btw sao cũng đc vì sau đó là 1 màn đi chơi rong bất tận. Lết bộ từ hồ con rùa ra tận chợ Bến Thành, rồi hứng chí đốt tiền cafe trên bitexco, rồi ra cầu Mống xàm xàm đến nỗi quên luôn chuyện tối quan trọng: xe bus chuyến cuối 10h. ĐM :D&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thế mà trong cái rủi lại có cái may. Mình vs bả quyết định lầy ở Cầu Mống đến 5h sáng bắt xe cùng về. Ngồi nhìn đèn đêm, cả 2 lặng lẽ k nói gì, mình thấy ngại ngùng thế đéo nào, hình như mình thích bả mẹ rồi nhưng bản tính đó giờ thích cũng đéo cạy mồm ra nổi haha. Thôi thì vu vơ bài Broken của Amy Lee…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“I wanna hold you high and steal your pain, away…”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chợt bả luồn tay vô tay mình. Mình càng hát bả càng nắm tay chặt. Xong quay qua. Nhìn mình chằm chằm, mắt thì hơi sưng lên. Mình buông tay ra, đưa tay lên mặt bả quệt nc mắt thế là bả nhào vào hôn luôn. Ơ thế là quen nhau à đm đéo thể tin được huhu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sáng ra lên xe bus trc khi guc xuống vai mình ngủ còn &lt;em&gt;“tại sao chị lại là người hôn em trước nhỉ, thật mất giá quá đi”&lt;/em&gt;. Hơ hơ…&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bả chính là người bảo không thích con trai tóc dài, mình cắt cái xoẹt.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hồi đêm thấy ai giống bả ngồi ngoài ở Chiêu, cạnh 1 ông tết tóc dreadlock, cũng đốt thuốc điên cuồng. Hơ hơ. Nếu là bả thật thì, 5 năm tàn nhẫn vl ra :)))&lt;br /&gt;
Mình nghĩ nếu lúc đó mình ra ngoài, bả cũng sẽ nhận ra mình thôi. Nên mình ở lì bên trong Chiêu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hồi quen nhau 1 tháng chị chủ động xưng hô là “em”. Giờ chia tay rồi, lại gọi là chị nữa vậy, đếch thích xưng anh với 1 “máy bay” đã từng là của mình nữa. Em không biết chị còn nhớ hay đã quên em, mà cũng chả quan trọng. Chị với em nên là 2 ng xa lạ của nhau ở cái SG này như suốt 5 năm qua, đừng biết cuộc sống hiện tại của nhau thì tốt hơn. Có vướng bận gì mình em giữ trong lòng là đủ, đừng gây rắc rối cho nhau nữa là đc.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;Bả từng hỏi mình &lt;em&gt;“Ra trường ba mẹ bảo em về quê (Đà Nẵng) lập nghiệp, thì mình yêu xa hả anh? Em sợ lắm, em chưa từng yêu xa bao giờ…”&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Chính mình là người nói vs bả câu này &lt;em&gt;“Đừng nói nữa. Anh k muốn nghĩ nhiều. Sao cũng được, h em ở cạnh anh, chỉ cần anh nỗ lực học hành từng ngày, và tụi mình yêu nhau đến cùng”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vì quê bả ở ĐN, nên mới có chuyện 1 năm sau chia tay mình bảo lưu 1 học kì để ra Đà Nẵng sống. Dù đéo biết tin gì của bả trong nửa năm đó. Mình cứ một mình lặng lẽ cùng với quán cafe của ông anh ở đó ngày qua ngày tìm chút bình yên thế thôi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPC2Fp7IT7o?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[We Are But Falling Leaves - Sentenced]]></title><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//we-are-but-falling-leaves-sentenced/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//we-are-but-falling-leaves-sentenced/</guid><pubDate>Thu, 04 Apr 2019 13:05:09 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0rX6_Te5dis?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Wait - Oringchains]]></title><description><![CDATA[Phải có những phút chờ đợi
 thì ta mới biết được rằng
 thế giới không có em
 sẽ ra sao… Cảm ơn ông Vỹ đã nói lên tận cùng trong sâu thẳm của…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//wait-oringchains/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//wait-oringchains/</guid><pubDate>Thu, 04 Apr 2019 03:53:32 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-Koydn3Ap3E?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Phải có những phút chờ đợi
&lt;br /&gt;thì ta mới biết được rằng
&lt;br /&gt;thế giới không có em
&lt;br /&gt;sẽ ra sao…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cảm ơn ông Vỹ đã nói lên tận cùng trong sâu thẳm của hàng vạn cánh mày râu, đã đang và từng, đợi chờ yêu thương từ một người con gái không còn muốn chung đôi với mình nữa. Như thế đấy :))&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tròn một quãng thời gian rất dài, 9 năm có lẽ, từ ngày nào chẳng nhớ nổi, bằng cách nào t cũng chẳng nhớ nổi: t tìm được bài này. 9 năm, thời gian qua đi, bao nhiêu biến cố gục ngã rồi đứng dậy, bao nhiêu lần thay máu cái tôi, bao nhiêu người con gái đi ngang qua đời. Vẫn còn có những điều ở lại, vẹn nguyên. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Và dù cho em có ôm lấy tôi
&lt;br /&gt;cũng sẽ không bao giờ chặt quá
&lt;br /&gt;bởi vì em
&lt;br /&gt;bởi vì tôi…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nhiều điều muộn màng quá xa vời
&lt;br /&gt;những lúc yếu đuối một mình ngày mai
&lt;br /&gt;liệu còn chút nào?&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Trong chuyện tình cảm thường nhật, t rất coi trọng và cảm nhận sâu sắc những cái ôm chặt - dù có thể t chỉ là một thằng fuckboy giỏi ham hố những cuộc sung sướng phù phiếm trên giường với mấy đứa con gái nay còn cuồng nhiệt mai chẳng thấy đâu (thật sự thì đách vui cho lắm).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Người ta chỉ ôm nhau khi không có điều gì cất lên thành lời cả. Cái ôm chặt là nỗi nhớ, một lô hờn dỗi một lốc yêu thương. Là cái gì đó bất chợt tuôn trào mãnh liệt trong lòng. Cần chi phải nói điều gì, ôm một cái ta thấy hết, cảm hết mọi thứ phía sau.&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Không chặt quá&lt;/strong&gt;, nên là, nghe mới chán chường và bất lực làm sao. Cần chi phải nói khi đã hiểu hết, hiểu rồi thì còn biết nói chi đây? Thở dài trong lòng một tiếng đầy buông xuôi và day dứt thôi…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nghe hết ca khúc, thấm chất giọng mệt mỏi chán đời của Hưng Xù, instrumental nửa đầu ca khúc chậm rãi và khắc khoải thế éo nào. Rồi như có màn đêm buông xuống, cơn bão lòng chẳng thể kìm nén mãi được nữa, thế là, vỡ tan, tuôn trào ào ạt cùng đoạn solo đầy mạnh mẽ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Dù chỉ còn lại một giấc mơ đẹp
&lt;br /&gt;dù chỉ còn lại một chút những ấm áp ngọt ngào, đừng quá đắm say
&lt;br /&gt;và rồi khi nhận ra, vươn đôi tay như muốn níu kéo điều gì
&lt;br /&gt;nhưng sao xa quá bỗng thấy như ta chìm vào vòng xoáy&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Cuộc sống cứ trôi bao ngày…&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ờ thì, những ngày cũ t sống cùng với nỗi đau ấy: cuộc sống vẫn trôi. Tình yêu vẫn cứ đi xa. Người vẫn cứ phai nhòa, dù tâm cố hết sức níu giữ. Ai bảo ta buông nghe mà sao dễ quá, chỉ ta biết, thời điểm đấy ta chẳng có lựa chọn. Ngu ngốc, càng giữ càng nhớ lại càng đau. Đau thì phải xoa dịu. Bằng gì? Rượu bia, khói thuốc, thức trắng và mấy hơi thảo dược. Đánh mất hết chính mình vì một đứa con gái. Vô nghĩa không? Có. Ngu ngốc điên rồ không? Có. Rồi làm được gì mà hỏi lắm thế đm???&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;T hay nói thế này: đau đớn chẳng ai cần, cô đơn chẳng ai muốn. Cậu có thể ghét bỏ nó, cũng có thể, như t, học được rằng, cuộc sống chúng ta có nó đôi khi là một đặc ân. Vì nỗi buồn cũng đẹp mà…&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Embracing Heart - Black Infinity.]]></title><description><![CDATA[Đôi khi mình vẫn hay nói, mai sau có ra sau, đừng quan tâm đi. Lý tưởng hiện tại là vậy, thì hãy cháy một lần đi để có thế nào ta vẫn nhớ…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//embracing-heart-black-infinity/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//embracing-heart-black-infinity/</guid><pubDate>Tue, 02 Apr 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Đôi khi mình vẫn hay nói, mai sau có ra sau, đừng quan tâm đi. Lý tưởng hiện tại là vậy, thì hãy cháy một lần đi để có thế nào ta vẫn nhớ mãi, không bao giờ quên một ngày cũ như thế đấy.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Điều mình nói đấy, áp dụng được cho ca khúc này của &lt;strong&gt;Black Infinity&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Từ 2016 rồi, BI chỉ còn là cái tên của quá khứ, một mảnh ghép từng tồn tại cùng cộng đồng Rock Việt (dù sometimes hay bị dính vào mấy cuộc cãi vã cùng với cộng đồng extreme tụi mình, cơ mà mình vẫn không ghét bỏ gì Black Infinity hehe).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hưng giờ sống ẩn dật với vợ con. Lão cháy với đam mê cho hết lửa rồi, nghe đâu giờ chỉ thích ôm đàn Acoustic đàn mấy bài tình ca sến súa.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mãn với Cường Nhóc em trai hắn, hình như giờ trong cộng đồng Hardcore mẹ nó rồi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thế đấy. Có cái gì mãi mãi hay ít ra là quay lại lần hai đâu.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nếu là của mình, thì mình rất buồn. Nhưng nhạc của người ta thì… ủa cần gì phải quan trọng chuyện ai hát. Bài hát đấy hay, bài hát đấy nhiều cảm xúc, tràn đầy tâm tư u sầu. Và t nghe, cho đến chục năm sau. Nghe cho đóm than hồng bên trong một kẻ yêu metal không bao giờ được tắt, thế thôi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kCqfULNi_ds?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[If you wanna be a long-hair-man]]></title><description><![CDATA[Chuyện nuôi tóc dài & vài kinh nghiệm nho nhỏ.
Dành cho những cậu bạn có hứng thú. Ai không có thì đọc chơi hoặc next cũng được, LOL…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//if-you-wanna-be-a-long-hair-man/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//if-you-wanna-be-a-long-hair-man/</guid><pubDate>Tue, 02 Apr 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chuyện nuôi tóc dài &amp;#x26; vài kinh nghiệm nho nhỏ.
Dành cho những cậu bạn có hứng thú. Ai không có thì đọc chơi hoặc next cũng được, LOL.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
  &lt;a
    class=&quot;gatsby-resp-image-link&quot;
    href=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/b3ee8/img.jpg&quot;
    style=&quot;display: block&quot;
    target=&quot;_blank&quot;
    rel=&quot;noopener&quot;
  &gt;
  
  &lt;span
    class=&quot;gatsby-resp-image-wrapper&quot;
    style=&quot;position: relative; display: block;  max-width: 590px; margin-left: auto; margin-right: auto;&quot;
  &gt;
    &lt;span
      class=&quot;gatsby-resp-image-background-image&quot;
      style=&quot;padding-bottom: 66.66666666666666%; position: relative; bottom: 0; left: 0; background-image: url(&apos;data:image/jpeg;base64,/9j/2wBDABALDA4MChAODQ4SERATGCgaGBYWGDEjJR0oOjM9PDkzODdASFxOQERXRTc4UG1RV19iZ2hnPk1xeXBkeFxlZ2P/2wBDARESEhgVGC8aGi9jQjhCY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2P/wgARCAANABQDASIAAhEBAxEB/8QAFwAAAwEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAIDBP/EABQBAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAD/2gAMAwEAAhADEAAAAVwLUyFA/8QAHBAAAQMFAAAAAAAAAAAAAAAAAgABAwQQESEx/9oACAEBAAEFAmqDcTmKS0fSHKJt/wD/xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAEDAQE/AT//xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAECAQE/AT//xAAbEAABBQEBAAAAAAAAAAAAAAABABARElECIf/aAAgBAQAGPwKpMHVHR8acVm//xAAaEAADAAMBAAAAAAAAAAAAAAAAASERMUHB/9oACAEBAAE/IfRqGyyOQaRIEK33nhhg/9oADAMBAAIAAwAAABBwD//EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAABD/2gAIAQMBAT8QP//EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAABD/2gAIAQIBAT8QP//EABwQAQEAAwADAQAAAAAAAAAAAAERACExQVGBYf/aAAgBAQABPxB7NogRR6P37kqyNtj73KOtm+YGF3CEJchWPkS+cPaglmf/2Q==&apos;); background-size: cover; display: block;&quot;
    &gt;
      &lt;img
        class=&quot;gatsby-resp-image-image&quot;
        style=&quot;width: 100%; height: 100%; margin: 0; vertical-align: middle; position: absolute; top: 0; left: 0; box-shadow: inset 0px 0px 0px 400px white;&quot;
        alt=&quot;Me 4 months ago - if you wanna be a long-hair-man&quot;
        title=&quot;&quot;
        src=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/c739e/img.jpg&quot;
        srcset=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/8ee9c/img.jpg 148w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/ebbe7/img.jpg 295w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/c739e/img.jpg 590w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/5413e/img.jpg 885w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/b3ee8/img.jpg 960w&quot;
        sizes=&quot;(max-width: 590px) 100vw, 590px&quot;
      /&gt;
    &lt;/span&gt;
  &lt;/span&gt;
  
  &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h2&gt;Somethings you guys should remember&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Mặt bạn có thể đách hợp với tóc dài (theo 1 cách nào đó tự bạn thấy hay quá nhiều người ý kiến), nhưng để hay không vẫn là quyền của riêng bạn vốn k phụ thuộc ai kể cả bà vợ con bồ hay hai ông bà già (với điều kiện sống độc lập đi rồi muốn gì cũng được).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trừ những thằng khuôn mặt nam thần bẩm sinh vạn gái xiêu lòng ra, còn lại long hair không phải là một trend. &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Con trai tóc dài k phải mốt, nuôi tóc dài để tự ngắm mình trong gương và thấy được chính cá tính mình vốn có, để ra đường tự tin với cá tính đấy và mặc kệ thiên hạ.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mặt dày để nghe hai cụ, đám bạn thân và con bồ chửi lên chửi xuống đòi cắt mỗi ngày.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Kiên nhẫn cao độ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;. Sẽ có một giai đoạn tóc mới chấm xương quai xanh, trông quả đầu các cậu sẽ gớm như con chó xù hay mấy bà thím U45 tóc uốn lọn. Cứ kệ mẹ nó và kiên trì đi. Mình trải qua vài lần rồi mình biết LOL.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tất nhiên chuyện đầu tóc dài lưng chừng trông gớm chó không áp dụng cho mấy thằng mà bọn con gái hay gọi là nam thần -_-&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nếu muốn thử nghiệm với những kiểu tóc dài có phần nữ tính, đừng ngại tập cho mình mấy thói quen làm điệu sống ảo vốn chỉ con gái mới có :D tin t đi, nữ tính vẻ ngoài 1 chút không làm mấy ông yếu đi chút nào trên giường đâu :D&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h2&gt;Okay I’ve understand. And how?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tiếp theo là màn chăm sóc, cũng ngắn thôi chả có gì&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Học hỏi tụi con gái vụ chăm sóc tóc, trừ nhuộm tóc với uốn tóc hay bất cứ trò gì dùng nhiệt vs hoá chất can thiệp sợi tóc nha.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nói không với dầu gội cho nam nhé :’( trừ khi mấy ông thích tóc vừa dài vừa quăn súp lơ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Đầu đinh cả tuần k gội chẳng sao, nhưng tóc dài 3 ngày không gội là thảm hoạ đấy :) Vì cái đẹp, đừng ngại nóng với phiền phức.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Công thức đặc biệt nho nhỏ cho ai có tóc thẳng mượt giống mình: dầu xả 1 tuần 1 lần, 1 tháng 2-3 bận thử gội bằng bia. Cái phía sau kích thích tóc nhanh dài ra hơn 1 chút :)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chải tóc thường xuyên, cột tóc thường xuyên, gọn gàng đỡ lôi thôi lại giúp tóc mau dài hơn.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;… Mình cũng đách biết nữa vì bẩm sinh tóc mình thẳng mượt không quăn xơ nổi.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Dust to dust - Heavenly]]></title><description><![CDATA[Nỗ lực tìm lại cảm xúc để “đẻ” ra một đứa con cưng khác, cuối cùng cũng ok và đây là thành quả. Chưa hoàn hảo lắm, coi như mình có thứ để…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//dust-to-dust-heavenly/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//dust-to-dust-heavenly/</guid><pubDate>Fri, 29 Mar 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nỗ lực tìm lại cảm xúc để “đẻ” ra một đứa con cưng khác, cuối cùng cũng ok và đây là thành quả. Chưa hoàn hảo lắm, coi như mình có thứ để đốt chút thời gian nhàn rỗi vào mà chăm chút, như ngày xưa. Mình không chắc với đứa con cưng này mình sẽ viết nhiều về những chuyến đi dài như 2 năm trước nữa, vì trang blog nhỏ này sẽ được “xông đất” bằng mấy dòng vu vơ về nhạc.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pUxjo5L4rkk?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Nguyên.]]></title><description><![CDATA[Ừ thì, có một đêm như thế, Như tiếng động vang lên giữa thinh không. Thế giới của tôi, mảnh trời đêm bé nhỏ, u tối, Có gì đó không đúng,…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//nguyen/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//nguyen/</guid><pubDate>Wed, 06 May 2015 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như tiếng động vang lên giữa thinh không.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thế giới của tôi, mảnh trời đêm bé nhỏ, u tối,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Có gì đó không đúng, trông như là, một ngọn lửa sáng.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mấy vòng quả đất rồi hỡi cánh chim hải âu?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bao năm tháng rồi hỡi hai đôi chân cô độc?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Đau là gì chẳng biết, lặng lẽ bước, lặng lẽ bay.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chúng ta đã sống như hai cái xác không hồn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai đôi mắt tưởng cạn khô nước mắt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Điếu thuốc lon bia, tiếng thở dài qua ngày.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Xa lạ gì đâu, những mất mát ra đi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dằn lòng đắp mộ những ký ức thanh khiết,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sao cũng được, chẳng cần vui nữa, chỉ cần ổn!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai ta đều có những nỗi buồn quá đẹp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thật ra thì, quá nhiều đêm thế rồi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Màn đêm dài bất tận là đặc ân của Chúa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Và ánh sáng mặt trời, có màu vàng của địa ngục.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gặm nhấm cơn trầm cảm cho qua cơn đói,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Khói thuốc lấp đầy lồng ngực cho qua cơn khó thở,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tai nghe max volume, những ca khúc bi thương.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như vỗ về ta rằng, “có tao ở đây nè, mày không cô đơn đâu!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em nói với anh, em chỉ cần hạnh phúc,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Giọng nói của em, vừa khát khao mãnh liệt, lại dè chừng sợ hãi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ước mơ nhỏ bé xa vời vậy sao?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, thêm vài đêm nữa đi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mặc kệ mai sau có ra sao đi nữa,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để tay em đấy cho anh nắm thật chặt,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để vai gầy em đấy, cho anh ôm siết thật chặt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để bờ môi mỏng đấy, cho anh hôn nụ hôn đỏ thắm.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như bông hồng tươi sắc dưới màn mưa lạnh lẽo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như cách hai ta sẽ phải tự làm chủ định mệnh của mình.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai trái tim này sắt đá đủ rồi,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Còn cái đéo gì trên cuộc đời này làm ta đau được nữa, hả em?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Giữa cõi lòng ngổn ngang tơ vò này,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chẳng biết nói chi, chẳng thể nghĩ gì.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Này,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Cô đơn cùng nhau”&lt;/em&gt; nhé, được không?&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>