<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Блог Иван Человеконенавистника]]></title><description><![CDATA[Ведь ангелы тоже умирают...]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com/</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Wed, 03 Apr 2019 03:54:45 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Embracing Heart - Black Infinity.]]></title><description><![CDATA[Đôi khi mình vẫn hay nói, mai sau có ra sau, đừng quan tâm đi. Lý tưởng hiện tại là vậy, thì hãy cháy một lần đi để có thế nào ta vẫn nhớ…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//embracing-heart-black-infinity/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//embracing-heart-black-infinity/</guid><pubDate>Tue, 02 Apr 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Đôi khi mình vẫn hay nói, mai sau có ra sau, đừng quan tâm đi. Lý tưởng hiện tại là vậy, thì hãy cháy một lần đi để có thế nào ta vẫn nhớ mãi, không bao giờ quên một ngày cũ như thế đấy.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Điều mình nói đấy, áp dụng được cho ca khúc này của &lt;strong&gt;Black Infinity&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Từ 2016 rồi, BI chỉ còn là cái tên của quá khứ, một mảnh ghép từng tồn tại cùng cộng đồng Rock Việt (dù sometimes hay bị dính vào mấy cuộc cãi vã cùng với cộng đồng extreme tụi mình, cơ mà mình vẫn không ghét bỏ gì Black Infinity hehe).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hưng giờ sống ẩn dật với vợ con. Lão cháy với đam mê cho hết lửa rồi, nghe đâu giờ chỉ thích ôm đàn Acoustic đàn mấy bài tình ca sến súa.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mãn với Cường Nhóc em trai hắn, hình như giờ trong cộng đồng Hardcore mẹ nó rồi.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thế đấy. Có cái gì mãi mãi hay ít ra là quay lại lần hai đâu.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nếu là của mình, thì mình rất buồn. Nhưng nhạc của người ta thì… ủa cần gì phải quan trọng chuyện ai hát. Bài hát đấy hay, bài hát đấy nhiều cảm xúc, tràn đầy tâm tư u sầu. Và t nghe, cho đến chục năm sau. Nghe cho đóm than hồng bên trong một kẻ yêu metal không bao giờ được tắt, thế thôi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kCqfULNi_ds?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[If you wanna be a long-hair-man]]></title><description><![CDATA[Chuyện nuôi tóc dài & vài kinh nghiệm nho nhỏ.
Dành cho những cậu bạn có hứng thú. Ai không có thì đọc chơi hoặc next cũng được, LOL…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//if-you-wanna-be-a-long-hair-man/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//if-you-wanna-be-a-long-hair-man/</guid><pubDate>Tue, 02 Apr 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Chuyện nuôi tóc dài &amp;#x26; vài kinh nghiệm nho nhỏ.
Dành cho những cậu bạn có hứng thú. Ai không có thì đọc chơi hoặc next cũng được, LOL.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
  &lt;a
    class=&quot;gatsby-resp-image-link&quot;
    href=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/b3ee8/img.jpg&quot;
    style=&quot;display: block&quot;
    target=&quot;_blank&quot;
    rel=&quot;noopener&quot;
  &gt;
  
  &lt;span
    class=&quot;gatsby-resp-image-wrapper&quot;
    style=&quot;position: relative; display: block;  max-width: 590px; margin-left: auto; margin-right: auto;&quot;
  &gt;
    &lt;span
      class=&quot;gatsby-resp-image-background-image&quot;
      style=&quot;padding-bottom: 66.66666666666666%; position: relative; bottom: 0; left: 0; background-image: url(&apos;data:image/jpeg;base64,/9j/2wBDABALDA4MChAODQ4SERATGCgaGBYWGDEjJR0oOjM9PDkzODdASFxOQERXRTc4UG1RV19iZ2hnPk1xeXBkeFxlZ2P/2wBDARESEhgVGC8aGi9jQjhCY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2NjY2P/wgARCAANABQDASIAAhEBAxEB/8QAFwAAAwEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAIDBP/EABQBAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAD/2gAMAwEAAhADEAAAAVwLUyFA/8QAHBAAAQMFAAAAAAAAAAAAAAAAAgABAwQQESEx/9oACAEBAAEFAmqDcTmKS0fSHKJt/wD/xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAEDAQE/AT//xAAUEQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQ/9oACAECAQE/AT//xAAbEAABBQEBAAAAAAAAAAAAAAABABARElECIf/aAAgBAQAGPwKpMHVHR8acVm//xAAaEAADAAMBAAAAAAAAAAAAAAAAASERMUHB/9oACAEBAAE/IfRqGyyOQaRIEK33nhhg/9oADAMBAAIAAwAAABBwD//EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAABD/2gAIAQMBAT8QP//EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAABD/2gAIAQIBAT8QP//EABwQAQEAAwADAQAAAAAAAAAAAAERACExQVGBYf/aAAgBAQABPxB7NogRR6P37kqyNtj73KOtm+YGF3CEJchWPkS+cPaglmf/2Q==&apos;); background-size: cover; display: block;&quot;
    &gt;
      &lt;img
        class=&quot;gatsby-resp-image-image&quot;
        style=&quot;width: 100%; height: 100%; margin: 0; vertical-align: middle; position: absolute; top: 0; left: 0; box-shadow: inset 0px 0px 0px 400px white;&quot;
        alt=&quot;Me 4 months ago - if you wanna be a long-hair-man&quot;
        title=&quot;&quot;
        src=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/c739e/img.jpg&quot;
        srcset=&quot;/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/8ee9c/img.jpg 148w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/ebbe7/img.jpg 295w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/c739e/img.jpg 590w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/5413e/img.jpg 885w,
/static/bbc229ee11c2f501edcff747c50e2ef1/b3ee8/img.jpg 960w&quot;
        sizes=&quot;(max-width: 590px) 100vw, 590px&quot;
      /&gt;
    &lt;/span&gt;
  &lt;/span&gt;
  
  &lt;/a&gt;
    &lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h2&gt;Somethings you guys should remember&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Mặt bạn có thể đách hợp với tóc dài (theo 1 cách nào đó tự bạn thấy hay quá nhiều người ý kiến), nhưng để hay không vẫn là quyền của riêng bạn vốn k phụ thuộc ai kể cả bà vợ con bồ hay hai ông bà già (với điều kiện sống độc lập đi rồi muốn gì cũng được).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Trừ những thằng khuôn mặt nam thần bẩm sinh vạn gái xiêu lòng ra, còn lại long hair không phải là một trend. &lt;strong&gt;&lt;em&gt;Con trai tóc dài k phải mốt, nuôi tóc dài để tự ngắm mình trong gương và thấy được chính cá tính mình vốn có, để ra đường tự tin với cá tính đấy và mặc kệ thiên hạ.&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Mặt dày để nghe hai cụ, đám bạn thân và con bồ chửi lên chửi xuống đòi cắt mỗi ngày.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Kiên nhẫn cao độ&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;. Sẽ có một giai đoạn tóc mới chấm xương quai xanh, trông quả đầu các cậu sẽ gớm như con chó xù hay mấy bà thím U45 tóc uốn lọn. Cứ kệ mẹ nó và kiên trì đi. Mình trải qua vài lần rồi mình biết LOL.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Tất nhiên chuyện đầu tóc dài lưng chừng trông gớm chó không áp dụng cho mấy thằng mà bọn con gái hay gọi là nam thần -_-&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nếu muốn thử nghiệm với những kiểu tóc dài có phần nữ tính, đừng ngại tập cho mình mấy thói quen làm điệu sống ảo vốn chỉ con gái mới có :D tin t đi, nữ tính vẻ ngoài 1 chút không làm mấy ông yếu đi chút nào trên giường đâu :D&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h2&gt;Okay I’ve understand. And how?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tiếp theo là màn chăm sóc, cũng ngắn thôi chả có gì&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Học hỏi tụi con gái vụ chăm sóc tóc, trừ nhuộm tóc với uốn tóc hay bất cứ trò gì dùng nhiệt vs hoá chất can thiệp sợi tóc nha.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nói không với dầu gội cho nam nhé :’( trừ khi mấy ông thích tóc vừa dài vừa quăn súp lơ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Đầu đinh cả tuần k gội chẳng sao, nhưng tóc dài 3 ngày không gội là thảm hoạ đấy :) Vì cái đẹp, đừng ngại nóng với phiền phức.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Công thức đặc biệt nho nhỏ cho ai có tóc thẳng mượt giống mình: dầu xả 1 tuần 1 lần, 1 tháng 2-3 bận thử gội bằng bia. Cái phía sau kích thích tóc nhanh dài ra hơn 1 chút :)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chải tóc thường xuyên, cột tóc thường xuyên, gọn gàng đỡ lôi thôi lại giúp tóc mau dài hơn.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;… Mình cũng đách biết nữa vì bẩm sinh tóc mình thẳng mượt không quăn xơ nổi.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Dust to dust - Heavenly]]></title><description><![CDATA[Nỗ lực tìm lại cảm xúc để “đẻ” ra một đứa con cưng khác, cuối cùng cũng ok và đây là thành quả. Chưa hoàn hảo lắm, coi như mình có thứ để…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//dust-to-dust-heavenly/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//dust-to-dust-heavenly/</guid><pubDate>Fri, 29 Mar 2019 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Nỗ lực tìm lại cảm xúc để “đẻ” ra một đứa con cưng khác, cuối cùng cũng ok và đây là thành quả. Chưa hoàn hảo lắm, coi như mình có thứ để đốt chút thời gian nhàn rỗi vào mà chăm chút, như ngày xưa. Mình không chắc với đứa con cưng này mình sẽ viết nhiều về những chuyến đi dài như 2 năm trước nữa, vì trang blog nhỏ này sẽ được “xông đất” bằng mấy dòng vu vơ về nhạc.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;
          &lt;div
            class=&quot;gatsby-resp-iframe-wrapper&quot;
            style=&quot;padding-bottom: 50%; position: relative; height: 0; overflow: hidden;margin-bottom: 1.0725rem&quot;
          &gt;
            &lt;div class=&quot;embedVideo-container&quot;&gt;
            &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pUxjo5L4rkk?rel=0&quot; class=&quot;embedVideo-iframe&quot; style=&quot;border:0;
            position: absolute;
            top: 0;
            left: 0;
            width: 100%;
            height: 100%;
          &quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
        &lt;/div&gt;
          &lt;/div&gt;
          &lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Nguyên.]]></title><description><![CDATA[Ừ thì, có một đêm như thế, Như tiếng động vang lên giữa thinh không. Thế giới của tôi, mảnh trời đêm bé nhỏ, u tối, Có gì đó không đúng,…]]></description><link>https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//nguyen/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-starter-blog-demo.netlify.com//nguyen/</guid><pubDate>Wed, 06 May 2015 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như tiếng động vang lên giữa thinh không.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thế giới của tôi, mảnh trời đêm bé nhỏ, u tối,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Có gì đó không đúng, trông như là, một ngọn lửa sáng.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mấy vòng quả đất rồi hỡi cánh chim hải âu?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bao năm tháng rồi hỡi hai đôi chân cô độc?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Đau là gì chẳng biết, lặng lẽ bước, lặng lẽ bay.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chúng ta đã sống như hai cái xác không hồn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai đôi mắt tưởng cạn khô nước mắt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Điếu thuốc lon bia, tiếng thở dài qua ngày.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Xa lạ gì đâu, những mất mát ra đi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dằn lòng đắp mộ những ký ức thanh khiết,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Sao cũng được, chẳng cần vui nữa, chỉ cần ổn!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai ta đều có những nỗi buồn quá đẹp.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Thật ra thì, quá nhiều đêm thế rồi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Màn đêm dài bất tận là đặc ân của Chúa.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Và ánh sáng mặt trời, có màu vàng của địa ngục.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gặm nhấm cơn trầm cảm cho qua cơn đói,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Khói thuốc lấp đầy lồng ngực cho qua cơn khó thở,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tai nghe max volume, những ca khúc bi thương.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như vỗ về ta rằng, “có tao ở đây nè, mày không cô đơn đâu!”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, có một đêm như thế,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em nói với anh, em chỉ cần hạnh phúc,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Giọng nói của em, vừa khát khao mãnh liệt, lại dè chừng sợ hãi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ước mơ nhỏ bé xa vời vậy sao?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ừ thì, thêm vài đêm nữa đi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mặc kệ mai sau có ra sao đi nữa,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để tay em đấy cho anh nắm thật chặt,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để vai gầy em đấy, cho anh ôm siết thật chặt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Để bờ môi mỏng đấy, cho anh hôn nụ hôn đỏ thắm.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như bông hồng tươi sắc dưới màn mưa lạnh lẽo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Như cách hai ta sẽ phải tự làm chủ định mệnh của mình.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hai trái tim này sắt đá đủ rồi,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Còn cái đéo gì trên cuộc đời này làm ta đau được nữa, hả em?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Giữa cõi lòng ngổn ngang tơ vò này,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Chẳng biết nói chi, chẳng thể nghĩ gì.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Này,&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;“Cô đơn cùng nhau”&lt;/em&gt; nhé, được không?&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>